whatsapp暫時不可用請在5分鐘後嘗試

有冇人知咩事

唔撚用咪仲好,而家wtsapp有七八成都係公司野

我都有呢個情況，有冇巴打知點搞

同問...

Same situation

個verification services down 咗

入到啦